其實唔明你地班獌狗仔笑咩 我利冇英超不過有歐聯

我利根本食硬熱狗

49000想燈

拉舒福特開post然後轉個頭又搵個人出個post話利迷串當正自己拎歐聯架啦

好心你班獌迷唔好咁核突啦連續兩場輸比降班隊連最後一場主場為球迷踢場好波都做唔到仲好意思走黎出post

第一日上波台？我利季初串過馬撚

系